<resources>
    <string name="app_name">Piklopedia</string>

    <string name="titulo_toolbar">Piklopedia</string>

    <string name="titulo_detalle">Detalle Pikmin</string>
    <string name="pikmin_descripcion">descricion.......</string>


    <string name="opcion_ajustes">Ajustes</string>
    <string name="opcion_acerca">Acerca de...</string>
    <string name="texto_dialogo">Aplicación desarrollada por %1$s. Versión 1.0.</string>
    <string name="titulo_configuracion">Configuración</string>

    <string name="label_idioma">Idiomas</string>
    <string name="idioma_es">Español</string>
    <string name="idioma_en">Inglés</string>
    <string name="desc_switch_idioma">Cambiar idioma</string>

    <string name="label_tema">Tema</string>
    <string name="tema_claro">Claro</string>
    <string name="tema_oscuro">Oscuro</string>
    <string name="desc_switch_tema">Cambiar tema</string>

    <string name="pikmin_rojo">Resistente al fuego, gran fuerza ofensiva y alta adaptación a ambientes calurosos; útil en combates y para soportar altas temperaturas.</string>
    <string name="pikmin_amarillo">Conduce electricidad y resiste exposiciones eléctricas; cavadores rápidos y capaces de alcanzar gran altura al ser lanzados.</string>
    <string name="pikmin_azul">Posee branquias que permiten respirar y actuar bajo el agua; excelente nadador y eficaz en entornos acuáticos.</string>
    <string name="pikmin_blanco">Pequeño y muy rápido, con veneno natural y resistencia a toxinas; adecuado para tareas de velocidad y como creador de daño por veneno.</string>
    <string name="pikmin_morado">Muy pesado y extremadamente fuerte, con alta capacidad de carga; lento pero capaz de causar gran daño físico y mover grandes pesos.</string>
    <string name="pikmin_petreo">Cuerpo rocoso y altamente resistente; ideal para tareas de ruptura de obstáculos y para absorber daño físico.</string>
    <string name="pikmin_alado">Capacidad de vuelo y gran agilidad en el aire; movilidad superior aunque con ataques de menor potencia.</string>
    <string name="pikmin_gelido">Genera y mantiene hielo, inmunidad al frío y capacidad para congelar zonas; vulnerable al fuego.</string>
    <string name="pikmin_luminoso">Activo en ambientes nocturnos y subterráneos, con habilidades únicas de movimiento y agrupamiento que permiten formas de luz y teletransportación colectiva.</string>

</resources>
